浮屍死者家屬去到現場馬上澄清死者同反送中無關

荃灣永順街51號柏傲灣對開海面，發現一名男子載浮載沉，途人發現後報警。消防及救護員到場，經檢驗後，證實男子已死亡。

事發今早10時47分，柏傲灣對開20米海面。途人發現一名男子載浮載沉，於是報警，救護員其後證實男子已死亡。警方正調查其身份及墮海原因。

死者家屬約12時55分到場，稱死者不是反修例示威者，事件與近日示威衝突無關，希望在場聚集黑衣人群散開，以及不要猜測。據悉，男死者三十多歲。

咁撚強調

正常死左個仔會唔會咁快有結論

咁撚強調？被威脅

黃絲死者
藍絲家屬
驚被自殺

3秒就知無關?

聽到電話要認屍 仲有心情講咁能多野？ 睇咁多單認屍全部都傷心到出唔到聲啦

唔跟稿講後果自負

都係解釋唔到預言

見條屍就知咩原因死?

手足出門前要同所屋企朋友講定（唔理黃藍）
我如果死左，一定係黑警打死

此地無銀三百兩

假家屬

同反送中有無關同係咪比黑警打死係2回事

此地無銀
同埋點會咁肯定呢

真家屬會咁講咩

佢去咗遊行你都唔知啦

即係即使唔係示威者都會比黑警打死？

此地無銀

死於非命 根本冇人可以咁冷靜知道至親點死

既然家屬都咁講，呢單唔使幫佢搵真相，focus返其他主線仲好

就算唔係被威脅跟稿讀，暪住屋企人去示威唔得咩

事前收晒錢？

希望在場聚集黑衣人群散開喎 佢唔咁講行都行唔到入去

真係有假家屬
之前大陸幼稚園虐兒, D家長示威比人捉晒
再搵人扮家屬和解

有個冷靜既肥家屬話佢自殺跳海 但跳到成身血

記者問掛

屌你老母 正常都係要求調查
第一時間就確定係自殺
好撚鬼

小心假家屬

真係家屬？

你當呢度大陸呀 你講就係？

明知佢跳海自殺
唔一撚早報警?

無啦啦死左個仔點會一黎就講唔關反修例事
再講 宜家仲邊有人講呢場運動係「反修例」

係咪真係家人都唔知啦

831太子被人毒打嘅不少都唔係示威者

即係黑警無差別咁殺左冇參與示威嘅無辜市民

唔係示威者都拉架啦

俾人威脅啦
之前咁多單一個家屬都冇
今次半斷正就有家屬?
收皮啦黑警

推

死者身體僵硬，又著晒示威裝束
查都未查，疑似家屬就一口咬定無可疑
其實咁先係最可疑

即係有關

屌 喬裝家屬

有證據咪唔洗猜測囉
講一句就信？ 有心一定係同傳媒詳細呈清，唔繁鳩叫一句就算

個仔死咗正常唔會講呢啲嘢

好多時連屋企人都唔知係黃定藍啦
點樣可以一口咬定

係咪真係家屬黎
有冇兄弟可以mon住條屍

最快起左家屬底先，咁就可以還死者一個公道

你諗下有冇人專登著件黑衫去睇屍

呢個「家屬」好有可疑

唔澄清就一家一齊上路

希望死者所謂既家屬收到既噤聲費，係可以掩蓋到良心

真相就係死者家屬去咗報失蹤人口

啲狗就將死者掉落海，唔通知真家屬，再搵假家屬，新聞作個假名

咁樣真家屬就永遠當個仔失蹤咗

有冇死者資料？

係咪家屬都冇人知

係 仲有中國有間中學食品有問題嗰單

以為仲有人信？

唔一定係錢，純粹係話會有同樣下場都嘛死班家屬啦

如果係真家屬，如果你一見到條屍就知佢點解會死，唯一想像到你係有嫌疑

咁關個家屬撚事咩 見到成班黑衫阻住佢認屍 乜都講得出啦

好撚寒

諗諗下送中導火線 潘生潘太好似人間蒸發左一樣

係咪真家屬都冇人知啦，有邊個會查證到

班黑衫邊度黎

琴晚個預言點撚樣都解唔通

佢咁講係咪即係家屬殺 或者知佢想死而唔阻止佢
如果唔係點解可以咁肯定唔係被自殺

如果係真家屬，死咗屋企人會第一件事講哩啲？？？

其實點樣可以咁快通知到家屬, 點都要驗下屍驗下指模啦

呀仔 點解你要咁傻自殺
你叫呀媽以後點過
大概係咁

[集思廣益] 遍地開花，點樣拎國際頭版??

入黎傾策略！

有家屬相未

浸死係會流血

一定要 如果係家屬 就知死左嘅喺咩人 就可知是自殺還是被殺

有冇證明先

就算係都唔敢認
如果想爆料，美領可以幫到你

解釋唔到預言

僵硬姐係死左無耐

警察扮 咁代表啲咩

通常會講可能同工作 感情不順有關
或者家庭出現問題

或者會情緒激動
不斷問點解要去自殺 不斷問
好似情侶被分手咁 會想知原因

好少一黎就用否定句
佢唔係因為咁樣死

路人咪唔係反送中
黑警打死市民，仲要家屬封口

哦

其實最重要，係問到 死者 姓名，到時家屬係真係假，總有機會知道⋯

老實講
我屋企係深藍廢老
如果我有一日被黑警打死咗再掟落海
之後班狗同我屋企人講我係為情自殺
我屋企人都會信到十足

既然聯絡到家屬 咁有無公開死者身份

真係「家屬」？正常應該傷心到講唔到嘢

冷靜既肥家屬話佢自殺跳海
你明知佢跳海你都唔搵人救佢？
係佢通知你定係警方同你講跳海自殺

白撚痴
好多自殺既家屬
都唔會知 佢地點解自殺
點降一去就知

果個真係家屬家演員

之後再事後通知家屬？

香港中國化

咁強調反而有問題啦

612 721 811 831 新屋嶺

記者問

好恐怖
家人知道佢因咩死，仲要即刻咁強調唔係因為示威
同大陸一模一樣

我睇區議員live 家屬響外圍未認屍就大大聲講係自殺唔係被自殺，點解架？

右邊兩個係家屬

呢d真係要靠記者
叫佢地留低電話 再連絡

假扮家屬

唔撚係咁假下話

都未撚見過有屋企人死左唔係出黎喊而係衝出黎話唔關「咩咩咩」事

只有政府先會咁講野

攞名然後問Facebook 有無得搞？
Check 到死者政治立場
對家點狡辯都無用

有冇片?

警嫂同狗女黎
點解家屬唔係父母?
父母唔係第一時間過黎?

咁快澄清
快過popo 4點記招

咁古怪

有啲野咁

呢個先至痴線，除咗台灣傳媒影過之外，香港根本冇傳媒追蹤到佢哋下落，所有嘢都係由政府同民建聯代表去講。

點肯定係佢家屬呀？

正常家屬去到認屍後傷心難過，唔相信、一片迷茫。現在一去到就解釋唔關送中事，完全唔合常理

就算真係家屬、有幾多個出黎示威遊行都會同屋企人交代去邊？仲要晚晚大大小小衝突都係街頭無定向發生、比班仆街狗！重手打死唔係亂屈佢地

假家屬系四川學校飯堂比腐爛食物給學生事件中就用過。讓假家長同政府開會和解，真家長就被控制，不讓出席

真是家屬？

黑衫黑褲都唔係？呢排仲會有非黃既黑衫黑褲既人出街咩？咪玩喇 最多都係黑衫姐

跟蹤

眼淚都無滴，徹哂口咁講？

我聽live就係咁，之後先兜入去，外面有水碼圍住既

有冇其他人有睇live?

太假

大陸一貫作風

好假的家屬

唔咁講, 下次就到佢

有冇家屬相
起底睇下係咪佢個仔

屌你老母 都唔知係咪真係家屬

因為之前我地成日質疑死者永遠都無家屬去認屍
再加上琴日爆左單預言
今日班狗拿拿臨搵人扮家屬
仲強調同反送中無關
唔好當我地戇鳩先得架

推！！！

家屬可以係真，對白可以係假

家屬講唔講得出死者個名

名係咩?

講真家屬點會知死者咩事自殺
次次家屬都係一舊雲

預言呀！！！！！咪撚比人spin

唔係示威者，即係警察濫捕既路人？

收了安家費

狗想人地唔好查落去？ 斷撚正呀你地

屋企d男人呢

下

身有屎喇屌

今次死者有樣，希望佢親友見到出來講兩句，真係六月飛霜

咁人地唔想個仔比人圍住都正常既

諗起之前係烈士碑噴字果單
好撚match
又係噴反修例
同佔中一樣，我真係未聽過同路人唔叫雨傘/雨革叫佔中

此地無銀真係家屬？

演員黎

好明顯係班狗知道琴日比人睇撚到 就揾人扮家屬
收皮啦mon post 狗

咁先有可疑，剩係講呢幾句說話比人聽倒？
正常屋企人死左都唔會講呢d住.....
係咪真正家屬都有可疑，驗DNA!

一定信啦

親屬90%可能揾人扮

扮死者家屬?

屌依家手足有勁藍兩老
發過夢都唔敢講
點解佢咁肯定個仔冇出過？
佢真係家屬？

求解釋預言

佢哋對支共港共已經冇利用價值

企開d啦

自己推落去梗係唔關事

假架 d親屬

on9 佢因咩事死你知既話就阻止左啦 根本就唔撚知 一係就收左錢/假家屬/藍到仆街

假家屬or家屬就係兇手/幫兇

咁撚強調？被威脅?

一係被脅迫，一係假家屬，一係真係無關但路過，Popo 殺人滅口!!!

仆街啦屌

(家長都有假，估國家食品）【發霉】假家長開記者會 真家長被警員包圍

比黑警兇緊佢地

等識佢既朋友解畫

此地無銀, 可能係俾人威脅

要求立即出示家庭合照

即使家長希望收起憤怒的情緒、希望派出代表與官員談判，但當局在學校的外圍部署30多部警車，警員將家長們重重包圍，附近的手機發射站亦關閉，禁止他們維權，更讓家長們悲憤的，是網上出現大量污衊家長的消息，例如家長在校園內吸煙、在操場內大聲叫罵、亂闖女生宿舍、到食堂檢驗飯菜等等，有家長發文批評：「彌補和糾錯就那麼難嗎？政府還在鎮壓刪除、顛倒是非黑白，為了保全自己的烏紗帽！」

咁似而家LIHKG 互屌同路人咁既

100%假家屬

夠膽就開記招show生活照

家屬馬上澄清 係咪想引起大家關注 因為家屬帔被威脅緊？

呀死者家屬完全示範此地無銀

正常飛埋去條屍到一見到樣大喊
跟住問點解你要咁傻呀
邊有咁得閒回應其他嘢

洗唔洗咁快澄清

家馬屬先係重點，香港人要死多一千幾百個先至會去追查.

佢唔咁講，聽日就變佢係死者架啦

秒速割籍

身 有 屎

有冇家屬嘅片睇

強國feel

Ok wor 叫佢show 一show
釋除疑慮大家會散

佢又知冇關
仲要自己對號入座
好難令人相信

係咪家屬都唔知....

霞姨

個仔死咗 去到即刻相信係自殺 正常唔係應該要求查死因??

此地無銀啦

就算係真家屬,點會咁肯定同反送中無關?佢地24小時監控倒個仔思想同行為?

最好驗埋dna
係99.999% match 先好信

因為生活照都可以p圖

扮
定係
被威脅

吊仆街

狗扮家屬？

真係家屬? 好懷疑

岩呀
無遺書無盛
一望到就知點解死

1:16 開始睇, 唔敢講任何野

既然...
你點撚樣啊，focus喺你到好唔好啊

捉乜9，現階段應該focus主線，929得返幾日咋

係咪真家屬

我諗你地focus係死者身份到先
你地想知家屬係真定假
首先要查清死者身份 希望比人影到既個張相（雖然都難以認出）可以有助佢朋友辨認

點解會咁，之前話唔澄清，呢家澄清就話被威脅

越係話冇，即係有
越話唔係，即係

死者係唔係反送中唔係你話 而係要人盡量Fc下

你個仔如果一直都冇參與遊行
突然死左，你會唔會覺得係黑警殺?

仲有一個人好地地唔會走去自殺，多數有精神病困擾，抑鬱，最近受大打擊之類
你係屋企人你唔知?

此地無銀，好撚鬼

假假地

[P牌推唔到] 924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

死咗義士都唔使理？

我想講係，呢單野好難有實質證據證明黑警殺人，我都好想查清楚，但唔想大家focus晒係呢樣野度，始終唔係100%sure

仆街啦，我沒睇cm就ff真家屬勿屌非5毛，純粹唔想面對真相

上次12細佬去玩浮潛死左，班家屬是完全零反應

[突發]林鄭去左九龍貿易中心

要一大班人啦。跟嚟再被自殺

要搵到死者FB IG先

個家屬好撚有問題

你話係家屬就家屬呀？ 屌你啦！

親友好似有樣，起家屬底睇下是唔是有個30幾家屬，然之後再FactCheck位黑衫男子是黃定藍

條仆街有無報警啊？
自殺！？

［對抗白色恐怖］唔明點解香港死左人無家屬朋友出聲

一去到唔係問點解要尋死而係講唔關反送中事
黑警正一仆街 希望黑警死全家

yes
一定有同一生活圈一齊生存過嘅證據
如果冇，100%假家屬

如果係假家屬就可以順住條線查上去

有冇影到家屬？ 可以起家屬底？

dna紀錄可以做假
就算係真家屬
話唔定被控制左，要請羅蘭姐問米先得

屍都未驗就知 勁

就算真家屬都唔會認自己個仔有參與衝擊

宜家著黑衫出街就會俾人打，呢個時勢仲夠膽全黑出街已經係表緊態，點會唔係手足

著黑衫咁明顯一定會引人懷疑啦
仲有咁多證物跟身
會唔會用嚟掩蓋屍體有明顯俾人打嘅傷痕

如果真係假家屬既話就真係完美接軌

佢屋企人都出來講，法律上佢地先有權

仲要查埋邊個指使佢咁講同埋有咩利益/比人點威脅

真係穿咗就話認錯屍，又冇犯法

就憑佢嘅澄清 我選擇唔信

又一單被自殺。。。

有冇其他人識得死者

「已fc」所謂家屬係臨記

仲有我地強調女既浮屍，男既跳樓
今日即刻整單男浮屍

身有屎啦

屌此地無銀

唔跟稿就成為下一條浮屍

即係家人知佢點解自殺？

d藍絲屋企人冷血到
個仔死左好似查都冇打算查

點撚樣肯定先？？

有冇諗過佢所謂澄清係連自己都唔知，
所以先行阻止網上謠言。但我諗之後絕對唔簡單。

邊有家屬一來就解釋死因

屌你老母死黑警
還眼還牙還命呀屌

預言屍體發現 望炒車

點解咁快會知無關?

係唔係真家屬都算
點解可以咁肯定死者係同反送中冇關?點死都未知喎

正常唔會咁主動講 同反送中無關 應該情感主導 咩都無心情理

一定是假家屬，邊有咁快揾到家屬？啱啱先發現條屍，千祈唔好信警方

唔洗搵人 即係搵到家屬當場認屍 ？

邊有人第一個反應見到親人死唔係喊，揾死因，而係澄清架

假 家 屬

越描越黑....

係咪真嘅家屬？

今次斷正就唔想人追查？

其實都無人知係咪真係家屬黎

如果同反修例無關，做乜要強調在埋黑衣人離開？

可能黑警要佢地澄清左先比認屍

根本冇可能咁冷靜出嚟澄清
唔係應該傷心到默不作聲至係咩?

重要琴日就有人見到便衣鬼鬼鼠鼠
果十幾個殺人兇手，一句收order就乜都可以做？

召喚驗屍官

首先
佢地係咪真係家屬先?

條友二十日唔出聲，一開聲就叫人唔好查

又一個

你可以屌我 但我唔會屌你 我只係唔想未審先判
我收返唔搵真相果句

講話自己係家屬，係咪真係家屬？希望老記加油發力，咬住唔放，唔該

唔奇

我日日都有留言，只係冇開post

如果因為情緒病嚴重到要自殺絕大部分都已經會影響到家庭關係從而令身邊人知到當時人有情緒困擾。
要幾九唔搭八先會一黎認屍就話唔關事
同埋認知上要相對地追下post先會知道呢到懷疑緊啲自殺case（以藍老母用social media既習慣佢都唔aware of我地懷疑緊）

演員

其實我地有無得用一個方法避免被失蹤？
Eg
設定一個公眾電子郵箱
每個手足打定資料預設發送時間例如7日
每次若平安則手動取消預設發送指令
否則自動發送個人資料到指定電郵
最少可以保命
大家點睇？

死者有流血，仲唔係俾人扑濕然後...？

正路點會要個家屬大庭廣眾認屍?而唔係帶條屍返停屍間認?
仲要咁快搵到家屬叫埋黎認?
而家屬黎到係即刻澄清件事係自殺?

我覺得係今次單嘢係比人預告左，搵班人做戲解釋疑慮多啲

深藍到咁 信你抵畀人打死都唔奇
你知啲藍絲, 甚至紅到 是非黑白都不分

個所位死者家屬係咪班狗扮

老記們加油！如果死者真家屬and or 朋友見相片後認得出，必定唔好去popo 交涉，因為this means假家屬巳出，為左冚實個大話，唔知道popo仲會做得出乜嘢事？

家屬可以係假嘅

睇過live都知假家屬 無喊過

可能仲要係假家屬添
咁強調唔關事

哩d咪叫拎錢做嘢囉，囉，咗幾多安家費啊

好假

咁搵藍絲幫佢沉冤得雪

此到無銀 , 你又知無關?

同反送中無關即係俾人謀殺啦！

如果出得假 真家屬應該比人控制住

被人威脅⋯⋯？

究竟係咪真家屬

咁個家屬一定係法證專家
一眼可以判斷到冇可疑

一係佢自己唔知自己個仔係勇武
一係就比人要脅

收了人幾M , 我估

我悲觀過你，可能真正家人已被軟禁甚至坐洗頭艇
然後幾個月後姨媽姑姐親朋戚友才察覺某君成家到失咗縱

連登仔：

冇家屬出聲=事主一定係被自殺，家屬都被殺害/被軟禁

家屬出聲=扮家屬，再唔係就被恐嚇，事主一定係被自殺

乜都唔知的話更加唔會咁清楚答到你唔關事

已有巴打昨晚10點預言荃灣有浮屍

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

親友咁樣對唔對得住死去既家人？

??

有咩關係 個個屋企人都會話自己個仔唔係咁既人
唔會點點點架啦 屋企深藍 個仔係屋企唔同佢嘈 自己出去發夢咪會咁講

好奇怪

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

其實全世界都懷疑緊係俾差佬殺
家屬同你講唔關事，係話同反送中單野冇關，叫你地咪撚煩佢地同影死者相

至於家屬可唔可以肯定，如果個仔日日都係屋企冇出去行，點解會懷疑差佬殺佢?

連家屬都假既
比人質疑男跳樓女跳海
一轉陣就露底

抗爭到而家黃藍都少左人講「反送中」
講示威 藍屍話搞事

你又知自殺。。。如果你知自殺都由得佢去死。。。細思極恐喎家屬你

我都係咁諗，咁岩有一單黃左就家屬出現
我唔信其他個個自殺死者身上全部都無證明文件然後call唔到家屬

另一個post有，兩個女人，身材略胖

鳩估

出世紙 學校 工作證明各樣都會有家庭聯絡人...

藍屍會報埋警拉鳩你，死左扮唔識你唔知咩事唔關佢事

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

死者唔似大年紀，但呢個係老婆同個女？？

點解可以咁確定唔關反送中事？
父母知點解會死咩？

藍絲更加可以話係示威者打死自己個仔 好撚可疑

肥家屬有講過佢支持反送中喎？（求證）

留名等睇有P牌仔話識個死者同家屬, 真係同反送中無關, 佢都無去過發夢

真家屬定臨記？ 有冇收左錢？

push

Push

自己親人被殺都可以講大話⋯⋯

咁快有家屬去到現場？
乜唔去通常響醫院...

即時現身嘅家屬

假到爆
屋企人死咗點會咁講嘢
亦都無可能咁快聯絡到屋企人

根本個澄清就多鳩餘
有冇參與反送中同死者點樣死完全冇關係
九成親屬都會大叫死者全名/乳名/花名
再痛哭咁叫「點解咁呀??!!」「邊個做架??!!」之類

搵人黎做呢個澄清
咁啱就暴露咗呢樣野係從某類人嘅角度思維出發
所以立即將個重點放咗落反送中嗰度
反證咗嗰類人就係真正嘅凶手

RIP
我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

中国

「我都係反送中㗎，尊重吓家人啦」

句嘢家人講？？

此地.無銀..

留意返
殺人犯出現係23/9 約17:00前

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

霞姨

on9, push

成件事好似有劇本咁，其實係咪鋪排緊下一次白色恐佈？預言某啲嘢阻嚇啲人上街？

假撚到.....
起佢地底

義士，一路好走

一句收公屋
已經足夠令冇仔送終變成小事

鼻型似

約定偽家屬出場演戲

除左狗教佢咁講之外我諗唔到第2樣野
一係家屬都係假的

有現場人話唔似家屬 似假

唔關事，死者家屬永遠揾唔返條屍

點會唔知

早出晚歸 仲要大搞唔見人成日 蠢極都估到

一定被人要脅

只係同警隊有關無差別殺人

推
唔好比傳媒誤導其他人

點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度
有問題

屌你老母死左個仔第一時間唔係衝過去問點解係話同反送中無關
邊個信呀

可能家屬都係老臨扮

有內情

劇本

搵人扮家屬話唔關反送中事順便close file
明眼人都有知有問題啦

真係做多咗，十成九都係黑警逼佢地咁講，唔係就殺埋佢地，死黑警仲有咩做唔出，CLS

之前有死者父母去警署報831案
最後雙雙失蹤

一係假家屬 一係被威脅
是但揀一樣

個家屬無感情？
我其實一直都好唔明
個仔死左 做老豆老母既係咪應該本住無埋條命既風險都要討回公道？點會仲忍得到？

又學雨傘運動 乜都屈遊行

議員助理片都隔一個鐘？
姐係查左身份？

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

報上台都要查一段時間啦

警方經調查，相信遇溺死亡男子姓郭（28歲），身上有傷痕，懷疑是因身體被浪拍打岸邊做成。警方其後在死者家中檢獲2封遺書，據悉，一封給家人，另一封給女友，經初步調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

嚇親

荃灣男浮屍身份曝光 28歲仔疑官司纏身跳海亡

據了解，死者姓郭（28歲），最近疑受官司纏身，有關案件今早於法庭審理。郭原本約女友一同到法庭，惟遲遲未有現身，女友未能與他聯絡，心知不妙，遂到葵涌警署報其失蹤。警方失蹤人口組到郭住所調查，檢獲兩封分別給父母及女友的遺書。另據知，郭早前透過WhatsApp訊息，向女友透露輕生念頭。

事件同時惹網民猜疑，更有約30人到場圍觀及拍攝，並懷疑死者「被自殺」，有死者的親友在現場表示「我都係反送中㗎，尊重吓家人啦！」要求停止拍攝，但仍未能遏止網民的紛紛議論，更有網民發起今晚7時在荃灣公園海旁獻白花悼念。

#新聞

Sor
但真相一定要大家唔好怕事咁搵出嚟

荃灣男浮屍身份曝光 28歲仔疑官司纏身跳海亡

據了解，死者姓郭（28歲），最近疑受官司纏身，有關案件今早於法庭審理。郭原本約女友一同到法庭，惟遲遲未有現身，女友未能與他聯絡，心知不妙，遂到葵涌警署報其失蹤。警方失蹤人口組到郭住所調查，檢獲兩封分別給父母及女友的遺書。另據知，郭早前透過WhatsApp訊息，向女友透露輕生念頭。

事件同時惹網民猜疑，更有約30人到場圍觀及拍攝，並懷疑死者「被自殺」，有死者的親友在現場表示「我都係反送中㗎，尊重吓家人啦！」要求停止拍攝，但仍未能遏止網民的紛紛議論，更有網民發起今晚7時在荃灣公園海旁獻白花悼念。

#新聞

查下邊單案